{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59584&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신진도 비치콘도모텔"
    },
    "text": "私たちは新型コロナウイルス感染症の安心店として毎日独自消毒を行っています。 宿泊施設は新津港水産市場無料大型駐車場のすぐ前に位置しております。 バーベキュー利用時には事前に予約をしなければならず、追加料金が発生します。 客室は2人基準で予約が可能で、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 ペット専用の客室をご用意しており、ペット入室の際には追加2万ウォンの費用が発生します。 未成年者の場合は2004年生まれを基準に出入りが可能で、駐車場は計5台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設としては、テレビ、Wi-Fi、ヘアドライヤー、エアコン、扇風機、冷蔵庫、ヒーターが備えられています。 一部の客室にはキッチン施設とテラスもあり、フロントデスクとともにその他の施設としてバーベキュー設備を備えた客室もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の安心店として、毎日何を行っていますか？",
            "answer": "私たちは新型コロナウイルス感染症の安心店として毎日独自消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は新津港水産市場無料大型駐車場のすぐ前に位置しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には事前に予約をしなければならず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準で予約できますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で予約が可能で、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の客室をご用意しており、ペット入室の際には追加2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は出入りできますか？",
            "answer": "未成年者の場合は2004年生まれを基準に出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、テレビ、Wi-Fi、ヘアドライヤー、エアコン、扇風機、冷蔵庫、ヒーターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "キッチン施設やテラスのある客室はありますか？",
            "answer": "一部の客室にはキッチン施設とテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を備えた客室はありますか？",
            "answer": "フロントデスクとともにその他の施設としてバーベキュー設備を備えた客室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 407
    }
}